點解警黑一家親係近年咁常見

係唔係相對上比賽容易解決提出問題既人?

*比較

因為呢個世界係 利益行頭